[國際服POE] 辛苦過返工

上季開始新玩..

刷 red elder

打成日先出粒廢既watcher's eye

呢把野值少少~

呢把野頂多咪1ex
轉傷又唔係頂